屌你老母 我地香港人係咪唔入得元朗玩呀？

想睇條片

兄弟爬山
各有各做

不分化不篤灰不割席

等緊簽證批啊dkgh